高偉電子放定繼續持有？

是咁的，你地會以5.87賣走嗎？等收信再決定

打上財經台問啦

唔係已經話5.87confirm?

Strong hold la

好有信心會再升

織布機

唔明，求解釋

想等到變返低位電子？

好大機會？

升番上6蚊，好大機會又爆升喎老細們

召噢HK大大

係因為佢連登仔先買